曼城證實 哥迪奧拿82歲母親確診武肺死亡

曼城周一在官方網頁宣佈，領隊哥迪奧拿的母親莎拉（Dolors Sala），在西班牙巴塞隆拿因感染武漢肺炎離世，享年82歲。

曼城表示在這個最令人沮喪的時刻，球會每個人都會向哥迪奧拿及其家人朋友，致以最衷心的同情。
而同市宿敵曼聯，亦指收到這個可怕的消息而感到難過，並向哥迪奧拿及其家人同樣表示衷心的慰問。